突發！！！！起到黑警屋企人底！！！！

老豆老母家姐細佬喺晒度

毅進狗，你睇到又點

我冇野講

我無野講

撚狗

我無
野講

我冇嘢好講

警已報

係特登推比你睇啊
叫兩聲尼聽下

我冇嘢講

告唔入

10/10

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 48小時都咪撚比佢大到！

兩隻狗dislike

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
我要食野
我要去廁所
無權叫我解鎖電話
合埋眼訓教

班毅進狗9秒9沖入黎捉人
點知.....

黑警臭狗們你地好

犬已報

我冇野講

毅進仔警犬你好

告得入會點

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

笑死 班毅進仔應該好撚燥

狗狗好慘

我冇嘢講

冚家炸警犬

不安 呢張相將會成為呈堂證供

一家大細大家千祈唔好推呀

樓主花式撚狗

報警等佢地睇到

我無野好講

我無嘢講

想像到班毅進仔滿心歡喜撳入黎睇然後見到幅到個樣就好開心

我冇野講 但有野笑

毅進閪

好撚柒呀死黑警

我無嘢講 我要見律師 我有權唔解鎖電話 我唔會簽任何文件 唔好兇我 我會投訴

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你

I have nothing to say

強烈譴責

我無野講 笑撚死我

笑L左

我冇嘢想講
我要叫外賣
我要去廁所
我唔會向惡勢力低頭

樓主將全警隊既人擺曬出嚟，小心被拉

無錯喎

================

終於見到了

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 48小時都咪撚比佢大到！

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

毅進狗: 我...我冇野吠

<我冇野講/>

我無嘢講 我要見律師我唔解鎖電話 我唔簽任何文件唔好兇我 我要食飯 我要飲水

笑左
我無野講

不誠實使用電腦

唔同種

我沒有話要說

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

得個嬲字 告唔入
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

你哋咁無良心㗎，係咁推post，萬一黑警追究起嚟你話樓主點算好？

小心比狗拉呀巴打

咁似我鄉下嗰幾隻狗嘅？哦~原來係毅進狗！

我無野講 我要見律師

3隻毅進狗負評

我無嘢講 我要搵律師 我唔會解鎖電話 我咩都唔會簽 唔好兇我 我會投訴你

毅進狗

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

樓主小心今晚凌晨有狗吠同埋抓你度門啊

我無嘢講

侮辱了善良的狗狗！

有冇英文version？

相信有巴絲一緊張就會講英文。

你專重下人啦！人地一家大細比你起哂出黎

英文差淨係做到咁樣吸下睛
希望多啲人記得

我笑而不語

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

自由時報

我冇野講

好得意

我⋯⋯我笑到收唔到聲⋯⋯⋯

識佢細佬，大家唔好再推唔想樓主出事

成家生滋狗

笑到gap gap聲

一家大細隻隻唔同色嘅，打亂種呀？

汪汪汪

請不要侮辱狗

我笑到無野好講

Push我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

唔好Convert 去PSD format
真係有料到

我無野講，汪汪汪汪汪

連仔又有新野要LIHKG+先睇到

仲要隻隻都係唔同breed雜種

諗起啲毅進狗見到標題眼火爆衝撚咗入黎
然後真係有張全家幅個怒羞樣
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

HEY LOOK AT THAT BITCH

Support ching

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

笑咗

警察你地好

笑撚死

-----------

d狗實嚇撚死
然後㩒到入黎
哈哈哈！

禍不及家人 你地太過份

—————-

我無嘢講

樓主小心比人拉

好多警犬有mon post
呀sir madam 你哋好！

報驚先

我無嘢講！我要見律師！你唔好兇我！我會port死你！

告啊 垃圾警犬
平時做嘢又唔見咁快
點解警察聲譽咁差你自己撫心自問啦
平時邊忽為民服務

我冇嘢講

我有野講，黑警抵死

禍必及妻兒

———————————————

———————————————

我沒野講

黑警我知你地mon緊post

一家大細

我無嘢講 我有權唔解鎖電話 我要見律師我唔會簽任何文件我要食飯 要毛氈 去廁所

我無嘢講
我要見律師

我冇野講 我要搵律師 唔好凶我 我要投訴你

毅進狗老母比狗屌

人地褲都除埋喇

唔洗講都知最前嗰隻個名叫黑警

搞錯啊你

=============
「我冇嘢講」閃字GIF

仆街
樓主比人拉硬啦

我無野講 我要見律師 我要飲水 我要食飯 我要毛氈 我有權唔unlock 電話 唔好凶我 我投訴你

唔好再侮辱d狗狗啦

我冇野講

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

保護樓主

陷家炸田鼠

咁高清,拉得.

I have nothing to say, I can’t find the right word.

我
無
野
講

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件[/quote]

我無嘢講#yup#

盧狗嘅高級機密黎嫁！
樓主rip

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

黑警嬲啦 要拉樓主了 起底罪

樓主真係好侵犯私隱
人哋一家人喺度散步你都要偷影人哋

毅進犬

不安

-----
冇嘢講 見律師 唔解鎖

咁撚溫馨

我冇野好講

唔好拉樓主

嘿⋯⋯
我無嘢講

撚晒

我冇嘢講 我要見律師 唔解鎖電話 我要投訴你

屌，連仔快啲 DEL POST 啦
又有位巴打要俾人拉喇

屌你老母警察
你肯撚定入地獄啊你老母閪

我無野講！

屌你老母我笑到癡線

不得不正皮 我無嘢講

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

一家大小 見哂光喇

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件人無事先可以做世界冠軍

汪汪汪

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

報驚！

又一個, 笑死我

我無野講
我要去廁所
我要見律師
我咩都唔簽

我無嘢講
禍必及家人

對唔住啊死黑警，唔好拉我啊
最多我買啲進口狗糧俾你

點撚樣呀死差佬, 你D姨媽姑姐比人放哂上黎, 唔拉人正契弟

我有野講 啊sir 你好

好撚不安圖我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你！！！！！

你慘了
堅野唔好拎出黎
洗定8月15了

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

好撚慘呀，比人除曬衫流浪街頭

做咩侮辱狗狗 狗狗是無辜的

最左果個我識 叫聰仔

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所
唔好哄我 我投訴你

Dogs are watching you

撚狗

我冇野講

我無野講
屌你撚埋我

唔好拉樓主呀

你死喇等俾班警犬拉啦

唔好推啊

食緊飯，我前面位女士充滿我既飯粒

有11隻小狗狗負評

我無野講

我無嘢講

不要侮辱狗

你死喇 呢鋪仲唔捉到你

Sir!
估唔到係郊外既地方都遇到阿Sir您冚家真係我今日最開心既事!

笑撚死，撚狗咁撚
我無野講

[img]我冇嘢講[/img]

屌好懷舊

我無嘢講

狗係要撚既

收皮啦毅進仔

狗狗咁可愛

全部黑警屋企人

冇野好講

作為一個愛狗人士
樓主我屌你咩

你有冇尊重過啲狗？佢哋都有思想，有血性，有良知

但黑警無
我唔準你再咁攞啲狗仔嚟開玩笑

btw 支持領養不棄養

一陣間屈鳩你網上欺凌

（欺凌啲狗）

起底罪

我冇嘢講 我要見律師

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

推
毅進狗吠兩聲黎聽下

好撚多狗

我冇野講

死黑警狗你地好

我無嘢講
淨好想笑

今次告唔告好呢

我冇野講

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

你門班費青不讀書 ，，甘樣整人家里人 你地自已沒有家里人嗎？？？支持香港警察執法，懲罰暴徒！還我香港和平！！！(
我無野講 我要文件副本 我要見律師 唔會簽任何文件 有權唔解鎖

請警方嚴正執法 揪出起底狂徒

死黑警見到依幾隻自己同類仲型過自己會唔會覺得好醜
不過你班畜生都唔會有良知

Hi moon post警狗

千祈唔好推啊

我真係冇野講

我
無
嘢
講

正想講，狗係人類最忠實朋友，下次唔該幫啲真狗打格仔，保障佢哋私隱。
至於人形狗，佢哋無良知，應該唔care。
👌🏻？

一家大細係哂到

我無野講

狗：見到標題快撚d通知咗個阿叉老細先

無number 嘅 我要投訴

毅進仔你地好

警己報

推

好驚呀

小心俾人告

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
我要食野
我要去廁所
無權叫我解鎖電話
合埋眼訓教

又唔帶狗牌

做得好

辛苦樓主！樓主一定搵得好辛苦

我無嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我唔會簽任何文件 我要食飯 要毛氈 去廁所
聽撚到未呀 死黑警

妖

汪

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

告得入

冇呀冇野講呀

汪汪汪汪
我無野講

佢地應該嬲到塊面紅晒 然後扮睇唔到扮無野 eq低偽進仔

好有創意

個個都大隻威猛
果然係一家人

笑咗，笑到我無野講

又辱犬
我要上貓貓狗狗討論區唱衰你

正宗撚狗

我無嘢講我肚餓我要去醫院

我要報警處理，你未得呀Sir同意公開呀Sir個人資料，你入硬罪，洗定屎忽啦

哇屌不誠實取用電腦

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

[/quote]

黑警 傻閪

@莫俊傑警司 拉人封艇啦喂

[Member]我冇嘢講 我要去醫院驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件[/member]

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

屌

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

好驚 報警先
我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

響度留言會唔會比人拉

裸照露JBAM

推到啲狗人嚟

有個黑警偷偷放下負皮
出黎回應！！！

曳呀你

9秒9衝入黎食花生 點知比樓主撚左

我無嘢講
唔會解鎖
唔會簽紙
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

屌樓主好犀利

真係俾你撚狗咁撚

成家都好撚似樣

高質

大家記住政府仲未有實際行動回應訴求！！！

雜色嘅代表左雜種狗？

pish

笑死 佢地應該嬲撚到係咁吠

我要見律師

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

放過我啦！笑死

我無野講, 你唔好吠

-

啲狗一㩒入嚟
->->

冇野講啊

撚警咁撚

撚狗專員報到

咁都俾樓主你搵到...你好嘢，我無嘢講

唔準侮辱狗

唔好意思借個位
全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

高汁

快啲撚狗！

被捕人數+1

犬隻

係精神嘅

整個老母過你嘆下

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我要飲水 我要見律師BB

狗！

樓主高質撚狗

求下你
唔好再侮辱狗

笑到講唔到野
我冇野講

真係起到

笑撚死哈哈
黑警死全家
汪汪汪汪汪！

巴打小心 起警犬底會被告架

已經報咗警樓主小心呢幾日有差佬上門搵你呀

實捉到你

捉你老母咩毅進狗

你係真傻定真弱智

sorry 我淨係想share畀黑警睇

屌你係咪攞黎搞，佢鋤我唔入，但你仆街，佢會係咁打俾你，叫你去狗竇落口供

我冇野講！

巴打自己要小心啲啊
——————————————
我無野講

周街都係

條友真係做多左

生哂滋

[member][/76member]

成家人俾你擺曬出黎，咁都告唔入？
禍不及妻兒...我覺得咁樣真係好過分...

唔容許你撚班黑警狗

禍必及妻兒

諗起警察見到張相個嬲樣

唔好搞我後面